集個氣

集你屎忽=.=

棄驚了

唉 狗

唔洗棄驚了